有時捽眼屎真係好撚痛

間唔中有啲眼屎又吉又硬又難捽甩
捽果下介爛眼角咁款

Ok 我認睇左屎眼

熱氣

捽到都算好，有啲喺眼皮下面，掂都掂唔到，"un"著晒，勁唔舒服

睇到屎眼

真係睇做屎眼

可能因為自己屎眼痕捽咗幾下

心諗又會有人咁啱

話睇到眼屎個d去驗下眼啦

屌 我都睇左做捽屎眼
利申：非gay

用ky

捽咗屎眼

如果啲眼屎又乾又大塊
會捽得好爽 媲美撩鼻屎

其實我都睇左做屎眼
利申:gay

又回帶 悶唔悶啲

心諗做咩要捽屎眼。。。

sor

捽屎眼好爽wor

無啦啦做乜捽屎眼

玩左十幾年 免疫了